有冇人寵物患過hip dysplasia (髖關節發育不良）

我屋企個隻柴 8個月大突然之間腳又痛 又唔願郁。一起身就會哼哼咁叫 我睇獸醫佢話有可能患左呢隻病！ 幫佢book左星期五照xray.我上網睇過呢種病應該大型犬比較容易有 同埋佢冇得醫 有冇巴打有類似既經驗可以話我知有咩手術可以幫到佢 同埋 會唔會呢個病減短佢既壽命

幫手推！

唔該晒你巴打 我真係好擔心佢 佢先得8個月

大家都係生命

Tui

附上我家主人一張

多謝你好人一生平安

推呀

1

2

推 希望有人比到意見幫狗狗

唔該你

搵梭椏道Dr Tint 骨科權威
或者勝利Dr Owen 我朋友隻德狼同一case睇佢嘅

巴打我想問下你知唔知你朋友隻德狼有冇做手術

你睇下大角嘴古道醫生 好好人

今日終於拎番XRAY番黎.點知真係中左 見到腳骨個到好大個GAP

想問下有無絕育？

佢得8月未絕.本身諗住佢1歲個陣絕 而家可能要做手術DELAY

推
對唔住比唔到咩意見
加油

佢無做手術 行得係唔好 不過日子都係咁過 可能情況冇你咁嚴重一大條gap 佢細gap 不過好明顯成個下盤唔穩 成日都座住地咁行路

橫掂未絕育...
真係試吓搵Dr Tint啦 一次麻醉搞掂兩件事

另外樓上推介太子古道醫生... er err... 你自己facebook search 下佢啲戰績啦～ 啦啦啦～